WSET考試

有無人知WSET考試邊度有無唔上course直接報考？ 因為個course舊年年尾我已經上咗但最後因為溫唔切所以skip咗無去考試，依家想考番

去AWSEC補考

揾返你讀果間野考
考過fail 咗有心機讀返

You can arrange a mock exam or ask the exam board to arrange for you to take a mock. Alternatively, you can arrange with your friends to take a mock exam. After the exam, you can go home and put your feet up. My brother took the exam last year. The exam board arranged for him to take a mock before the actual one.